屌你老母點解isp email都要電話認證？？？？？？？？？？？？？

食撚屎

屌老母

未解決

Admin

原因呢?

大學生, 已濕

樓豬全家生性病

連isp都要比電話

你老母比狗屌

仲衰撚過高登

垃撚圾

去買電話卡囉

明你意思
但提提你其實大學唔係ISP

以為同高登一樣

明明依家呢個都係咁申請。。。

我想講 PCCW HKBN 3HK CSL 先叫 Internet Service Provider

原來而家大學有提供上網plan

雖然大學畀你個email唔算係isp email

但大學真係會提供網絡喎

上面兩位救左樓豬